依個廁所好撚痴線

轉自 18區連儂 消息頻道

事實上仲有好多人堅持緊，盡自己努力做好自己所做到的野

依家再起連儂牆係非常好風險的行為黎，所以我會建議一個大家無咁危險的方法。
只要係街上貼文宣都有一定風險，請注意自己可付出的風險
引例，年初有個手足貼文宣比藍Ｃ廢老打，之後同路人一齊制伏共暴
比狗告緊公眾地方打鬥

一般文具舖都有!

低風險 低門檻 低成本
唔使再因為冇膽玩噴膠 怕俾人報串而做唔到文宣

做法

1.買一疊A4 size label
2.自己有影印機就去自己印／無就去＂黃＂or 信得過的文具店印
3.片地開花，自己區自己救

去邊到搵文宣貼？介紹幾個比你地

其他手足街頭的文宣

g

Push

push

口氵言

P

Monkeys

近排好多游擊式標語

又找得返

我係helicockter射到四圍都係，點搞

竹

推

up

根本要咁做，不過注意安危
一次唔好貼咁多 1至2張好了，貼完照出街

古古

唔

What?

冇嘢

一

你係helicockter同林鄭射到周圍都係?

斬草除筋

金

女

月

G持

概

木

pusj

利申：做任何國際戰線好難有即時效果，極限只係係一個國際平台發表自己的聲音同維持唔會比人遺忘(即係係上面做文宣)，唔會做完一個Rt 回一個有關香港的POST就幫到好多

所以請反對者唔好扣帽話人覺得RT可以救港，從來無講過會做到咁的效果

國際戰線需要大家
我每日推薦任得4個，做都唔係好難，又唔會浪費你好多時間
但好多人都係唔做

最好就回覆埋，多謝唔同政要關注香港，希望香港的事仲可以停留係國際層面

本日推薦，得四個無理由都唔做
外國人撐港系列

周庭CAT A事件

香港快樂指數

如果有時間可以每日都做Twitter戰線：

Gab戰線(右派Twitter)
成日屌Twitter，又唔轉過去Gab的連登仔用

新手使用訂閱推薦
Alvin Lum

IPAC

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

Reddit_stand_with_HK

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

另外想大家注意一個小朋友，佢自從NBA事件好關心香港問題，係Youtube拍佐超過一百條片，而且成日係Twitter幫香港人講野架

依個小朋友叫 Matan Even
Twitter

Youtube

#FridaysForFreedom 係一個全球支持我地香港人的一個Tag黎，大家上Twitter除佐#StandWithHongKong之外，記得用埋啦
依個Tag 好多人都支持我地架，希望大家都出力用多Ｄ依個Tag

Reddit 係一個國際性討論區，當然係香港人宣傳自己的地方，Twitter都唔多人打的時候，Reddit又點會多
Group invite link:
Channel:

新手必睇，唔睇玩唔到reddit：
另外再有懶西方法：，入面全部整合佐推咩POST，全部同我咁入去，將入面的POST推上去

另外再提供Reddit組係連登開的POST
成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

----------------------------------------------------------------------------------------------------------

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門
請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己
行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：
討論(公海) :

連儂廁 世界第一

1

老老豆豆寫廁所真係屈機
基本上零風險，你鐘意寫邊度獨立都得

手足好勁 ! 一切小心，快閃

都已經鼓起勇氣動手「做文宣」
結果寫埋D濕鳩口號，Save 12乜乜乜
咁唔叫「做文宣」，呢種完全冇資訊既符號只係打緊飛機，連「法輪大法好」五隻字都好過你

要做，就老老實實搵部printer，搵啲貼紙，印啲真係有內容既野出黎貼啦

多人做就真係世界第一

弓

人

十

難土

我有下面比LINK人搵唔同文宣做
有好多人設計的文宣都係有內容

熱1

手

鍊

淳

大家都好鐘意廁所
應該係以為係淫野衝入黎

哈

呢

哇

2

好屈 廁所革命

好勇武
巴打小心

佢漏咗個"S"

火還在心中

Pushhhhhhh

Wow

唔好放棄
一息尚存
抗爭到底

R

PUSH

pish

負皮

仲以為有屎睇

多謝手足

廁格向來都係防守力最強既連儂牆

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

K

成個商場一早都係啦

手足

好癲

撐

呢排冇良心PR狗推緊啲分化post，大家定啲呀

而家都仲痴大型文宣
手足好有心機

真痴線

其實周圍塗鴉會惹人反感

支持!

寫撚錯 係save 10

大圍站

似足當年啲猶太豬
廁所派傳單當贏

推，港共必亡

pisg

idk

Push push

Marker 師貼紙師長期要人